烈酒溝咩好飲

綠茶，可樂，果汁試過，next
要好飲！

酒溝酒

奶

忌廉奶

咩味

Soda / tonic /水已經夠啦
要好飲易入口就cocktail

唔溝就咁飲

紅茶

redbull

monster

女

京都念慈菴川貝枇杷膏

溝渠

Mother

威士忌加espresso

rockstar

冰